캐릭터 fbx파일입니다
Rig파일을 하이어라키 창에다가 넣으시고 애니메이터를 만들어서 사용하시면 됩니다.
애니메이션은 Apply Root Motion으로 해주세요
웬만한 모델은 foot pivot이지만 실수로 골반에 pivot이 될 수 있으니 root motion 시에 Root Transform Y를 
Feet로 해주세요
달리기 모션은RunVer2로 넣어주시면 됩니다.
